呢度有冇人玩乙女game?

唔知有冇人玩過呢隻
雖然係男仔但都覺得畫風幾正
今次俾埋配音版大家

最愛奧羅克

未玩到佢果part
暫時覺得尼古拉幾正

識貨 呢隻game真係勁高汁
最愛尼古拉勁靚仔 三個ending個好正
楊d條line都好吸引

Switch前排出左續集
希望佢遲下會出中文版

Btw樓主把聲幾好聽

原來出左續集！
本身對呢啲game冇咩興趣
但見有人話想聽乙女game就試下
點知畫風又幾靚

岩岩睇完條片
開頭講解好長建議下次快過左佢

用女聲講講下旁白
冇啦啦用返男聲講野有d嚇親
講完野又應返自己 好似精神分裂咁
但係可以即刻轉換到唔同聲好勁
睇睇下都幾好睇 幾搞笑

期待下集
希望下集配得我尼古拉把聲溫柔d
今集有d串柒柒咁 好嬲打

多謝你嘅意見
唔好意思，未試過配咁多仔仔所以未太拿捏倒
下次應該會做好啲

但丁我覺得OK(雖然得兩句好難評論
尼古拉我真係唔可以實在太大出入
尼古拉其實唔係啲咁輕佻嘅角色黎
同埋我好鍾意木村良平所以真係Sorry
期待你會點配楊呀！

未玩到後面唔知佢係咩性格
睇嚟之後要再度度佢

你係根據啲咩去估佢地嘅性格？立繪？

暫時係啊

尼古拉＞楊＞旦丁
呢隻遊戲真係好正..
每個end都有驚喜，唔理係gd定bd
特別係楊條線真係估佢唔到
不過隱藏人物果條線好麻麻..可能人設唔吸引我啦
希望續集有中文版啦

另外都推同期既幻奏咖啡廳
最近玩緊，一開始都覺得好獵奇唔係好接受到..
玩玩下感覺都幾ok

幻奏咖啡廳畫風好似一般

咖啡廳個評價都OK的

鬼畜眼鏡

尼古拉>楊>但丁>奧羅克
尼古拉我最愛!!!!bad end仲正過good end,但bad end花絮真係太難頂....
楊真係完美演繹咩叫男人愈壞女人愈愛,我不斷覺得依個男人勁危險要快啲離開佢,又一路覺得依個男人好正
但丁頭幾章完全有種跟緊一個溝通唔到既老闆咁...好彩第六章之後正常返
奧羅克真係超似一個我永遠都唔會產生戀愛感既細路,母愛可以有下

楊生個BADEND真係驚多過喜
亨利線我好鍾意
自己本身受唔住呢類好撚慘嘅呃眼淚角色
1926準備開佢條線希望佢地可以幸福

溝通唔到嘅老闆笑咗
我已經唔記得佢地本篇做過啲咩
淨係記得佢帶住女主不停走佬
奧羅克其實都係走佬
不過係有錢人嘅老佬方式同窮撚嘅走佬方式嘅分別
本篇佢條線我麻麻地 過得好苦好似比人校園欺凌咁
不過去到1926就將我啲母愛好似扭毛巾咁扭晒出黎
1926就會見到佢成長大個仔架喇雖然都係清水
但我始終都係唔食年下
我鍾意亨利呢啲老男人

咁睇嚟都可以試下
查過都有繁中

男仔角度未去到愛佢地
不過睇intro 連我都覺得楊幾型棍
雖然係中國人

驚多過喜

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

奧羅克條line真係惨到嘔
差d玩唔落去 因為真係覺得佢好L惨
玩完個人都有d唔開心
佢成個小天使咁 我都幾鍾意佢
反而但丁最冇好感
個人感覺好廢咁
咩都係我尼古拉幫佢搞掂哂

眼罩同隱藏線未玩
玩完奧羅克要抖抖氣先
平復下心情

我嗰時打佢條線都卡左勁耐
真係好撚慘
好似有一條友帶頭恰你就全世界都一齊恰鳩你咁
明明係成隻game戰鬥力最高點解會過得咁苦

仲係PSP/PC年代果陣好鐘意玩乙女驚
Starry sky世界第一

仲有PS Vita

PSV岩岩出左無幾耐就無再玩乙女驚了
當年歌王先岩岩開始興

不過歌王PSP重制版D劇情好ON9下

無印仲on9喎
不過佢都行開on9風格冇所謂啦

歌王係咩嚟可唔可以介紹吓

無印係邊隻

歌之王子殿下

本篇（動畫版第一季）
希望成為作曲家的主人公七海春歌，通過了競爭率200倍的超難關，進入到了藝能專門學校「早乙女學園」。由學園的規定，需要和一個出道志向相同的男生組隊，為了在畢業式上能在新人發掘出道表演中合格，開始了自己一年的學園生活!

wiki

啱啱google search 左一下
晚鐘嘅畫風正好多
對唔住

同問

CG好崩嗰隻
後來重制由工畫堂畫過啲CG不過立繪冇改都係好崩
無印係歌王黑歷史黎
佢而家十周年搞嗰個嗰知咩展登晒所有以前出過嘅作品出黎唯獨冇無印份

原來係呢隻
咁真係黑歷史之中既黑歷史

黎緊有隻就出中文嘅乙女game
“奧林匹克的晚宴”
畫風都ok架可以留意下

覺得樓豬你會鐘意薄葉カゲロー既畫風

即刻搵下先就咁睇封面幾正
好夢幻

其實男仔角度純粹覺得夢幻啲好似正啲咁

薄葉正呀
VB我都係因為薄葉買

男人玩乙女唔會覺得好嘔心咩

有～～～
之前玩過石頭配過嘅阿拉伯迷情
超鐘意卡提斯

當故事咁睇下我又ok
同埋又可以玩下配音
都幾正

石田彰

yes

等你出下一集呀

推push

多謝你啊

嗚哇 starry sky真係有返咁上下年紀
想當年我都好迷 畫風超靚
仲記得因為鍾意隻game個雙子座
連帶個陣都好鍾意遊佐浩二

應該導佢玩bl
等佢知道咩叫真正gay佬

正 入坑作

我都係因為呢隻驚鐘意左石田彰
星月老師

WOF
岩岩一睇原來後續仲有出

笑
其實BL嘅魅力到底係邊？
真心問

應該咁講

Bg都有囝囝, 但經常會出現一d黑人憎既女配角or個樣麻麻/無腦型女主係度阻頭阻勢好扣分, 而且劇情普遍都比較弱智
Bl就唔同, 你只需要睇囝囝而且大部分顏值都有返咁上下, 好賞心悅目唔會傷眼
就好似男仔睇囡囡咁, 唔會想睇佢隔離d囝一樣

而且劇情無論game定漫畫, 我覺得大部分bl都高汁過bg

講下笑

近年少左好多黑人憎女主/女配啦
個個都係思想獨立有能力又可愛
特別係玻璃鞋個女主 我對佢好感仲高過啲仔
成隻game靠自己一個不斷推劇情痴撚線的

近年好d 但以前真係好多搞到都幾反感
可惜唔識日文如果唔係好多都想試

見上面推幻奏
但search過下話好虐 有d驚
steam prison反而幾有興趣畫風同人設幾靚

幻奏未有時間打
我就係啲人話佢好虐先有興趣

有冇人會開翼夢account

我有
但呢家上唔返了話比人刪左我個ac

玻璃鞋個故事都ok架 係樓豬鍾意嘅夢幻類型黎
如果有一日出中文都可以留意下

故事大綱：
(憑記憶打 可能有甩漏)

從前有一座叫透京嘅城市，入面所有嘅野都係用玻璃製造，城市嘅上空好似個dome咁有層薄膜包圍住。呢到曾經被人落咗詛咒，凡係喺城市入面出世嘅人，只要踏出城門就會變成玻璃，如果想離開城市就必須隨身攜帶玻璃製品，而且一定要喺午夜12點前返入城，否則都會變玻璃。城市嘅中央有一幢壞咗嘅鐘樓，指針永遠都停留喺11點55分，冇人知道點解亦都從來冇人可以修理好佢。女主角就係喺呢度同阿哥兩個人一齊經營已故父母遺留落黎嘅鐘錶舖，因為出城嘅風險太大，佢從來都冇離開過呢座城市。

直到有一日，女主角準備訓教嘅時候，有個可疑嘅魔術師出現喺佢房間，可疑嘅魔術師將一隻玻璃鞋交比女主角，問：「唔通你就唔想見識吓外面嘅世界？如果係你，或者可以解除城市嘅詛咒。」

畫風可以睇下條trailer

GS準備出新作喇

太虐真係搞唔掂
負底受唔住呢d刺激

我都有個陣仲有入錢俾佢
又係太耐冇上 佢話涷結左跟住就冇理

你咁講我又好似理解到
好似有啲男仔都鐘意睇兩個女仔咁
同埋講唔想睇隔離個男仔好有同感

呢個故事背景幾特別喎！！
直男表示憂漣最型
同埋聲飯陣容好強大

但啲畫風....

唔好咁...

有翼夢acc，不過好似好耐無新漢化

個畫風跨度好大
雖然頭兩集都唔係個個中意 第三集難得全員都幾好樣咁 第四集暫時一個都睇唔上眼

好鐘意otomate啲game
Norn9、amnesia畫風靚劇情唔錯
唔知有無人玩過心之國的愛麗絲，雖然間公司收咗檔，但女主角好搞笑好正

係咪姐係就黎移植NS嗰隻スペードの国のアリス？
想知評價如何

係呀
是個顛覆童話嘅game，有認真寫劇情
佢出過好多集，有唔同嘅平行世界，啲fans係會不斷討論劇情咁
女主角少少毒舌，鐘意吐槽人哋
會蝦某啲主角，但對住勁嘅人就會縮沙，好鬼搞笑，我好鐘意佢

好似係因為佢鍾意你但你溝第二個
守村嗰啲就唔使理佢啦
以前覺得隻game好好玩 努力完終於溝到意中人 好有成功感
而家覺得人生已經好攰 點解打機都要做咁多野去please人 我不想努力了呀
係咪我唔靚 讀書唔叻 著衫唔啱你口味就不值得被愛

*佢地隔咗一排就會有個炸彈喺隔離

蝶毒間公司啲game都好正

好似幾正咁我都鍾意呢類女主
我睇佢官網得6個攻略對象
平川杉山嗰啲冇得攻略? (但呢個cast...

第一眼淨睇人設已經無左上幾代青春既感覺

守村炸彈人

以前玩game, 男主角大過我
而家玩 我大過男主角了
佢仲係17歲

畫風好舊年代

佢公司仲有咩game

銀之冠 碧之淚
月之光 太陽之影
好似整緊新game 但講左好多年了

第一張係gs3 都11年前
第二張唔知點解啲畫風跳脫咗咁多

平川杉山都有得攻略

官網冇寫嘅
佢好似係分黑白兩隻(?)唔知係出合集定分開出

我覺得畫風都唔係最大問題
主要係髮型真係無法吐槽

奧羅克bad end勁心痛

藍色頭髮嗰個 九十年代髮型

強行復古掛啲髮型都同第一代有啲似咁
覺得左二仲靚也過個官方王子
右一仲女仔陰柔過我自己本人咁

小心劇透

睇到switch有好多乙女game 奈何日語苦手 又無咩漢化版down 手機個啲要keep住貨金就唔想玩

原來係同公司，呢兩隻都有玩過
如果真係出新game就好

啞

佢有分兩部，Black world有佢哋，佢哋兩個都受歡迎，一定出

我都唔太鐘意係手機玩

以前啲game都係電腦版，得日文都可以用黑科技翻譯做中文，都叫玩到
不過以前啲漢化組都係大陸嘅，無計啦

依家課$120可以開ac

而家大陸買左好多O社嘅版權出中文
不過殘體

本身冇咩興趣依加比你講一講會放係我list入面

有冇人同小奈美反映過而家已經唔興飛輪海頭

對心之國愛麗絲好有印象
係因為佢文本長到嘔
開頭劇情睇到訓著都未到第一個選項
跟住就冇玩落去

銀之冠 月之光呢兩隻當年玩都幾震撼
同平時傻甜白個d唔同 仲要18+
好多野都幾現實
算係有d始蒙左我既暗黑之路

唔課啦都好多年冇上過去
以前細個係佢度dl好多漢化game玩
而家大個左就自己俾錢買支持下

竟然！！估唔到

佢舊公司破咗產，依家比O社買起咗，唔知會點
但應該都ok嘅

心之國愛麗絲第一代全線通關要玩好耐，我都無玩哂
之後有重製版，叫記念日之國的愛麗絲，畫風𡃁咗系統又無咁煩

楊生都日常辱華
1926有透

咁講突然對楊好有興趣

我都想睇你打楊線
佢條線好多badend的 小心睇路

個人唔太中意玩電子書type 驚 我會玩到訓著
但norn9 有玩

我係為左聲優先玩
講遊戲性都係心跳回憶好玩
gs bs 都會玩

原來間公司收左檔 以前成日笑啲畫好醜

絲打係忠實fans 都有聽過佢啲劇情係好睇但係冇玩過
話佢啲畫醜都係講下笑

咁就大鑊啦
睇嚟到時要請教下咁多位點攻略

樓主幾時再出片

下星期一
我要玩到楊出場！

玩完分享下

樓豬係隨心定睇攻略玩?
一周目只會入到尼古拉/楊/但丁線
印象中唔係楊線嘅話佢戲份都幾少

我諗住隨心玩一次先
等陣 即係要玩幾周目楊嘅劇情先出嚟？

直覺話我知你去法爾宗嘅機率大啲
佢共通線好短 第二日派完餐就入個人線
好快就知
其他人嘅線楊生淨係負責搞事同打交

其實我自己玩到去同尼古拉去賭場
想問係咪已經入左個人線？

係
都話你會去法爾宗嗰邊
唔記得賭場嗰到了
如果你派完餐比人打跟住尼古拉救左你
咁恭喜你已進入尼古拉線

尼古拉幾好呀
我覺得如果唔睇攻略既話
正常好難會揀到入楊線

佢前面啲選項係冇得估
正路都會入尼古拉
不過佢官方攻略建議都係尼古拉先冇所謂啦
同主線最唔關事

俾人打唔係一定會發生？
好似係個fd俾人插左一刀

唔係可以唔洗比人打的

睇嚟下周目要睇攻略先得
如果唔係搞唔掂

唔緊要啦呢隻game成日都打交的

劍君移植NS唔知有冇中文(PC版有中文

今晚再追下進度先

幫推

回憶返晒嚟
我記得我冇溝過守村但佢次次都畀炸彈我 搞到我要約佢

記得嗰陣翼夢漢化過其中幾部
以前好鍾意幸運草之國的愛麗絲
後尾16年QuinRose做唔掂收埋皮
19年又復活返 今年準備出Spade之國的愛麗絲

愛麗絲後面幾集我仲未玩
不過知佢有出返都幾開心，佢公司啲劇情係幾好玩
佢公司仲有個灰姑娘系列都唔錯

有冇人玩過呢隻女版牛若丸?
ビルシャナ戦姫

準備玩完左1926就開

出左新一part啦
聽咗大家意見再調過下男主角d聲
尤其係尼古拉
希望大家可以俾啲意見
不過細力啲

呢個尼古拉正路好多

意外地劇情幾好，我玩左三條線（和尚、春玄、平知盛）都好滿意，女主角戰力全場最top
本身只係對春玄有興趣，但無端端入左和尚線，然後比裡面既平知盛吸引左，就完左即刻轉玩平知盛條線
舊年到宜家玩過既乙女game我會排佢第一位

終於唔係輕浮男

尼古拉
細力啲講下其他

變態嘅楊估唔到會配得咁正經好意外
奧羅克原聲其實講野好慢
佢聲優出晚鐘event都有吐槽過語速好慢
吉爾就正常人一個冇咩好講

楊把聲同我本身聲帶有啲遠
呢把聲真係盡力了
可能未熟奧羅克性格可能玩到佢果篇會配得再神似啲
不過而家咁配奧羅克把聲係最舒服

唔洗一定要跟足日文原聲嘅
原聲只係個參考黎姐 襯個角色就得

呢個尼古拉ver.2同本身尼古拉個感覺好似啦
已經冇咩違和感

楊其實都係只差啲變態同埋痴線嘅味道

奧羅克原聲個語氣再年下啲
不過我覺得照呢個聲去都好聽
講返慢1倍 加返多啲標點符號就得

暫時都係出場得兩句嘅但丁把靚仔聲最好聽

多謝你啊
下次試下奧羅克慢小小先 不過見佢話同女主角一樣年紀，以為應該冇咁正太feel
但丁一出場就覺得佢係要襯呢把聲

1-3都好好玩 4見過話會出 但畫風唔靚

雙男主 佢哥黑色頭髮都係主角

劇情都唔錯 第一個就追老師

點解冇人講金色琴弦

奧羅克細過女豬
佢得18 所以冇得
我都唔知佢嗰啲係叫講得慢定1999
總之就係幾隻字就逗號停一停咁

喂⋯⋯竟然係咁
完全估唔到

啱啱出左手機驚
卡關跟住就放置左

好耐冇玩 仲停留係psv嘅年代
最近嘅淨係有玩幻奏同variable

本身幾鍾意姐姐配弟弟
之後春玄都好屈機

個good end我有一刻以為bad end左
首Ed出黎既時候我呆左

*口裡說不

身體卻很誠實

咁佢又未去到正太嘅純粹只係年下
話佢正太會嬲豬
1926佢不停想證明自己大個仔係個可以保護女主可以獨當一面嘅男人，唔想女主當佢細佬
但去到1926佢條線都依然係清水黎
事實證明劇本唔比你嘅野你點努力都冇用

宜家先見到依個po支持樓主

岩岩聽人講原來要攻略一個先可以玩到佢條線
咁清水應該都易配小小我仲諗緊之後啲劇情咁要點做好

上一隻認真玩哂都係Collar x malice
虔誠花都有玩但只攻略左尼古拉（本身追緊但丁 但佢成日走出黎勾引我
Btw樓主女聲好正

個post好香

笑死
我都覺得尼古拉存在感真在太強
男仔都覺得係幾型，所以決定第一個玩左佢先
多謝你啊

奧羅克同吉爾都有鎖線
官方個推薦攻略順係 尼古拉>楊>但丁>奧羅克>吉爾
咁解清水會易配啲？

有冇作品係年上女主攻略正太?

係咪已經冇人記得薄櫻鬼最近youtube突然彈左啲以前聽嘅歌，好懷念

唔洗自己同自己做對手劇咁忙
我意思係果啲場景

ED好正
你的記憶

頂
諗起有啲日本聲優會拍片玩自己配嘅乙女驚攻略返自己個角色表演我媾我自己

乙女game ，我對上玩果隻係psv 既薄櫻鬼，
好懷念呀，之前都有玩失憶症同緋色的欠片，
都係老餅遊戲喇

真係好好笑
如果香港遲啲都有乙女game 就好

都有人叫我玩失憶症

OTOMATE 出個啲所謂乙女GAME唔叫GAME
叫電子書，完全無遊戲性係入面
薄櫻鬼玩到訓著左 5次都未過第一章
心跳回憶個類好玩好多

睇玩法唔錯，不過我見佢講個幾個平台我全部都封哂塵
幾中意呢類養成＋攻略遊戲
呢類遊戲 其實男追女定女追男我都會玩
中文既會玩類似明星志願個類

平時真係衝住CV 先會夾硬玩OTOMATE 啲驚

鍾意玩SLG咪去玩返SLG
薄櫻人地都寫明係ADV黎
O社風評被害

失憶症有中文咩
我睇steam好似得英文

本篇同later 都有漢化呀，係支那漢化，而家搵唔搵到就唔知了，
我無玩好耐了，記得夢翼好似有，
不過我以前係心遊下載，而個網頁都無埋。

見到上網有漢化包
畫風都好似幾好
不過上網見到好似有好多章
唔知steam果個係咪第一章
最後放棄玩晚鐘又唔洗用漢化

有好多章？
失憶症都ok嘅
主要係內容夠短
自問乙女驚玩得勁慢嘅我都係三十幾個鐘就全通(晚鐘七十幾)
不過我有時會開住隻驚走左去做其他野 所以都係僅供參考

我見到steam 只係得memories
但係上網又見到有later, crowd, world
唔知應該邊個先岩

Steam嗰隻應該係本篇黎
later同crowd係後來出嘅fan disc
world唔應楚 好似係其他野黎

原來係咁等我仲搵左好耐邊邊個先岩
Btw 失憶症好唔好玩？

可以一戰嘅
故事係講女主角失憶之後一邊扮冇失憶一邊搵返自己係邊個(廢話)
算係o社其中一部看板黎有返咁上下歷史
同一個班底早兩年出嘅CollarxMalice就真係無論劇情作畫都
可惜冇中文

Collarx malice 又係邊隻嚟
得日文？？
絲打都玩好多好熟悉啲game

叫做有留意下啦

CxM故事係講20xx年4月1日嘅日本，喺新宿站外牆嘅大型電視螢幕播放左一條短片，入面影住4個著popo制服戴住公仔頭套嘅人被綁住喺張櫈到，一個自稱ADONIS嘅組織宣稱呢4個都係有罪但冇得到應有制裁嘅人，由呢條影片開始每個月都會有一單Countdown嘅事件，直到12月31號X-Day來臨佢地將會淨化成個日本。
起初啲人以為呢個只係惡作劇而不以為意。去到5月，網上流傳出一條4月事件人質被槍殺嘅影片，並宣告呢個就係5月嘅Countdown事件。呢件事令popo開始認真著手調查呢個所謂嘅X-Day事件。
6月，某間中學嘅實驗室發生爆炸，導致一個班級嘅學生全員死亡。7月，一位女士因被人跟蹤而同嗰位跟蹤狂發生爭執，其間一名男士睇唔過眼介入調停，跟蹤狂當場死亡，而男士則被視為合理自衛。8月，隨機殺人事件，死亡人數共15人，政府宣布封區，全部人不得進出新宿，區內成年人每人派發一支手槍作自衛用途。9月，一幢大廈某單位發生一件被自殺案件，成功拘捕嫌疑人。10月，X-Day事件唯一捉到嘅嫌疑人喺拘留室自殺，事件再次進入膠著狀態。11月，一架交通警鐵騎同貨車相撞，兩名司機當場死亡。
以上就係12月為止嘅X-Day事件，每個事件現場都會有代表countdown嘅羅馬數字同一枚印有獨特圖樣嘅硬幣以證明係adonis所做，而唔係其他模仿犯。
12月1號，作為新人popo嘅女主角喺巡邏期間被人捉左，被戴上一個具有監聽功能並藏有劇毒嘅頸圈。頸圈嘅主人自稱就係adonis並且命令佢同某間偵探社嘅人合作調查X-Day嘅真相。而呢件事如果俾警方或者其他人知道就會即刻毒殺佢。

希望冇1999
唔知支那有冇出中文
而家支那買好多乙女驚嘅版權出官方中文
不過殘體

佢個劇情好似同乙女拉唔上關係咁
不過睇預告啲畫風又幾靚喎！！

睇左樓主新片啦好正
今集我尼古拉正好多冇再串柒柒
仲有個修女b笑到我
支持配多d呢類型 可以發展下搞笑路線
幾適合樓主
同埋配囡囡好似得心應手左好多
好睇 期待下集 推

多謝你啊
估唔到玩呢類game 都可以發展到搞笑路線
我都發覺艾林娜把聲係好聽過女主角

上星期玩完，而加玩緊晚鐘1926
最鐘意楊，把聲太好J

呢個係背景黎
女主戴左頸圈隻驚先開始
就係講佢查X-Day單野順便同偵探社啲人談戀愛
有少少推理成份喺入面
同失憶症同一個畫師黎

同意我都係主要想睇樓主吐槽

楊把聲又真係好正

ADV
揾個打開機既比薄櫻鬼佢然後同佢講係ADV 黎，你睇下佢屌唔屌哂鬼
遙遠時空都係ADV黎，人地起碼都叫做有遊戲（雖然都好癈）

心跳回憶我好細個就係玩男性向先 1-4代都玩哂咁濟
係佢之後出女性向先玩埋一份
老老實實我覺得男性向好玩啲，選擇多好多
其實之後男性向都有出隻音遊扮LL
心跳餐廳應該幾好玩，但出太耐唔想追

唔知你想表達啲咩，文字型冒險小說的確係ADV嘅一種黎
就算佢係只有選項去決定唔同結局嘅電子書佢亦係歸類為ADV
你拎心跳回憶呢啲唔同類型嘅game去比較我先同你咁講
薄櫻呢啲你未打開隻game就知道係咁嘅玩法
唔知你期待啲咩亦唔明有咩好屌
唔係得O社嘅係咁 亦唔係只有女性向嘅係咁
我只係覺得你入晒O社數有啲唔公平
鍾意暗榮嘅咪去玩返暗榮嘅作品，佢遲啲NS出返安琪莉可啊

玻璃心到

你邊句睇到玻璃心呢？

仲邊句
咁認真打得咁多字去覆我個2句，辛苦哂

我覺得自己只係講事實
原來咁就係玻璃心

咁我都係講事實，但我又唔MIND 比人踩親嘅

唔mind比人踩親仲覆我做咩

覆你係表示嚇親，唔是踩親呀CHING

唔係踩親咁又唔qoute我
覆我又唔qoute我，冇通知會睇唔到

竟然大家係想聽我吐嘈而唔係為咗啲仔仔
多謝你啊

咁都幾正喎
唔係純講愛情
如果出中文版真心想玩下

Btw 細個都有玩過下明星志願

其實我都覺心跳回憶呢類game真係好少，所以就算otomate 呢種瘋狂出故事書都焗住收貨
其實諗深一層都係我地收貨所以先令佢唔進步，而家仲要勁多課金手機game,我真係玩唔落去我寧願一次過俾錢買曬成個遊戲體驗心跳回憶呢種慢功出細貨應該只會愈黎愈少

識貨

用電腦手快㩒錯制呀，唔好介意

2打後個啲都有玩
有啲ED 可以玩埋BL
另外記得/甜蜜樂章有條仔仔開演唱會張CG 係軍服黎，秒殺左

啲故事書我好多時真係沖住CV 玩，啲劇情玩到我反哂白眼，由其當年diabolik，之後我都係揾番啲遊戲為主，有得攻略角色次要既GAME 算。

SOR，其實我認我無咩乙女心，但係心跳GS3，諏訪個角色真係好正

原來係咁Sorry誤會左
其實我地喺到打呢小學雞泥漿摔角一啲意義都冇
贏左又唔係有獎
我只係唔鍾意你話我玻璃心講到好似啲支那人咁
完啦好嘛

呢隻評價都幾好架
唔係淨係揀選項
佢仲有個成隻驚用左都唔知有冇十次嘅射擊系統
失敗會BADEND

冇錯睇住樓主一邊配音一邊吐槽好正

琥一 玩pvp要拒絕佢個陣我係合埋眼咁㩒落去
Cv把聲都為佢加唔少分
第三代係心跳回憶中要我追晒咁多個都願意既一代

DL劇情真係垃圾黎
尤其係佢之後死唔斷氣咁出嗰啲game
但啲架妹又好似好受

美少女夢工場除1代之外我都有玩過，之後STEAM 都買番哂
其實呢隻聽講當年黎講尺道幾大

佢真係好可愛，扮唔緊張我個情人節朱古力
女主又好正咁扮要走去比第二個
其實玩呢啲驚，我好專一，好少會走去攻略其他角色，一係就焗佢唔出場
但男性向會好自在咁攻略哂全員，我覺得係代入男人同女人有分別

我J 個把聲仲要係二周目
咁一周目就是但揾件過啦，DKLMCH 個正太揾枝叉插個女主

kaji
呢隻真係賣CV
劇情真係認真就輸了
不過聽人講DL而家啲drama cd已經冇一開始咁重S (好似係)
btw清係睇中邊個玩?

我只係玩過3
不過3好似冇咩乙女成份咁

估唔到佢有其他野玩下
以為都係睇故事
有冇人知呢隻CharadeManiacs？
好似又係查案，本身有諗住拍
但見到冇中文放棄左

小西
不過過完佢條線之後我都明點解REIJI 會咁冷

3有 正傳同甜蜜樂章
正傳主角係男黎，所以係調番轉攻略女 同某個男角
甜蜜樂章先係女做主角，咁就似乙女多啲

我覺得佢條線好過kaji條線

想有其他玩又有中文可以去試下暗榮出嗰啲
乙女驚始祖黎雖然多人識佢係因為無雙同三國誌
CharadeManiacs出Switch會買
但我見佢咁多個攻略角其實有啲擔心劇本會寫得差

上網搵搵先
係啊 我都係睇左預告覺得好似幾特別

又或者可以睇下被囚禁的掌心啱唔啱你
互動性會高過呢啲電子書模式嘅乙女驚
不過如果你主要係想玩配音嘅可能就會弱啲

重出個隻安琪 聲優全部換哂仲要大半都唔知乜水黎 你玩埋我個份
金弦又要出手遊

新安琪唔係攻略角都係唔同人黎？咁唔同聲優都好正常？
不過佢用咁多新人聲優唔吸引係真
其實都feel到以前成日見嗰班聲優慢慢開始唔再配乙女

玩過一陣金弦隻手機game其實係做得幾好的(除左抽卡呢啲濕鳩野之外)

佢唔係新安琪
新安琪係新安琪
佢係remake 舊安琪
姐係新安琪再之前個安琪
不過其實舊安琪班人上哂神枱 一定貴到喊
之前遙6都換過批聲優，不過有keep部份舊人同揾啲當年叫做up得出名既人

金弦就算啦，佢明明有資本出switch，我怕佢出完手機唔出單機渣

未訓醒眼殘以為你講黎緊出嗰隻
一代啲聲優真係冇邊個仲有配乙女驚了

手機game賺錢嘛我印象佢啲卡可以突7星定8星，但見啲人好似隨便都突滿咁，唔知係真係重課抽7/8張定點

就係講新個隻 佢係用舊安琪個名架麻
唔玩手機驚 好驚佢之後用哂啲ip出手機驚

頂我一以為luminaries 真係新作黎原來重製

新人聲優我都覺得唔吸引
不過另一方面我都有啲期待下新聲配女性向game...配乙女game既男聲優好似來來去去都係果班咁
係reddit見過啲外國人話一聽到森久保即刻心諗: 又係你!

金弦唔係有出switch咩？叫octave

森久保我又唔覺佢老是常出現
可能我玩得少有佢份嘅game
不過佢把聲真係一聽就認得出

唔係移植黎架咩

鳥海就真係老是常出現

我都唔太清楚 唔識日文
見佢話係系列新作
好似一二三四代d人都有d
有22條仔可以攻略
跟住有少少新劇情咁 Psv/ns/pc都有出

個隻勁似大結局

果隻伏野黎... 15周年紀念作, 本來諗住出手機
但係無啦啦砍掉重練變做單機....
角色就多不過條條路線短到唔短
仲要同古典音樂一啲關係都無變左角色歌音game (?)

都唔會啊有故事親可以配到音
Btw 多謝推介！玩完晚鐘玩呢隻先

直接玩乙女

佢條線有啲到喉唔到肺

鳥海都冇見一排啦
對上一隻好似已經係VB定唔知玻璃鞋
都兩三年前

咁佢手上一堆紅到癲既角同驚仲出緊續集呀麻 隻隻紅既都有佢份咁濟